中意左隔離班個女仔

開學時第一眼望到就對佢有好感
但係唔同班根本就搵唔到機會去識佢
加上佢依家成日同班女仔一齊，更加冇機會可以親自同佢講野
黎緊三個月就轉校，以後冇機會再見到佢
我淨係知佢係御宅，而我就已經脫左宅
仲有冇辦法係呢段時間識佢？

冇機會架啦

放棄啦

我有一招 幾岩樓主用

首先 你轉校啦嘛 咁你轉校前同朋友影相好正常姐
咁你咪同佢影相囉
除非樓主比人認定為表態佬 如果唔係都唔會拒絕你

同你影完之後先係重點
影完之後 你可以問佢拎電話 話wts比返D相佢
如果你好似我咁 影完相個人已經唔知點做
就facebook比佢啦
千祈唔好透過朋友拎佢電話

咁你比相佢既時候 講左幾句張相之後
你就可以開topic同佢傾計架啦

利申 當年中學last day有咁做 但中間fail太多

唔記得講 我係紅巴

同路人試過
小弟係學校做photographer
試過咁樣識女仔
但想追個個反應好冷
搵多幾次都係冷反應

正常 個女仔同你唔熟嘛
咁溝D唔熟既女仔就係咁

但同一個唔識自己嘅女仔影相會唔會太突然？
而且人地都未必會比電話我掛

其實會架
但你都唔識人 唔係咁approach仲怪啦
一係就睇下緣分啦呢幾個月